外 國 球 迷 發 起 "Things that De Gea could save" 改 圖 系 列

獅子王

無野救唔到

謝拉特

迪基亞快救我

勁到

諗起呢幅畫

咁又點, 咪又係連曼城車尾燈都見唔到

依張笑到仆街

痴撚線

save到就有英超啦～

救唔救到達哥

Cls

勁撚到

超人

救唔救到海底奇兵個肥仔?

strong post lm

下？點救呀...

肥仔一跌落渠 就連部單車都失去

屌你老味

最記得第一季俾d on9仔係咁屌

當年仲有19000 話要捉佢做前鋒訓練

屌鄧不理多都有

睇開西甲都知 禁區外真係射唔入

比保方全盛仲要勁一個level

救到marvel
救唔救到dc

save。。。 Martha

花生

叫朋友過來救命換來一下被拒

tupac

當年仲有人話佢要改用腳救波既習慣

Safe human from God

Save

冇嫁 都係放甩後面班垃圾炸
其實都冇乜野

以你logic龍門勁但其他隊友廢入唔到波拎唔到分=龍門都係廢

謝拉特果張

以我地獌迷既logic, 的確係

save唔到囉

但我有啲擔心呀，下場輸埋比曼城就同垃圾車同分啦

盲反唔駛你教

我平時日日都幫班反獌祈禱積福

英超好多傳中波，中鋒/中堅空中對抗性都強過其他聯賽，迪基亞第一年啲出迎同龍門手法係好差，係第二年先改善左好多。

真

佢曼聯地標戰社區盾對曼城失第一球就係比迪施高遠射收死

救唔救到若蓮子

救唔救到高登

有冇巴打想整耶子 I find their weakness

呢個好笑

曹永廉

之前歐聯 曼聯對皇馬
C7 巴利 正面射埋去佢都擋到
佢反應的確係好快
唯獨是唔識處理傳中波

我好耐無睇足球 唔知佢依家有無改善到？

now is 無死角

死角=防線

留名等熊貓出現

所以幾時都話廢防出鋼龍

😅

唔好拎d小朋友漫畫出黎好嗎

迪基亞守唔守得住街亭

其實勁低質, 一D都唔好笑

你守龍守到咁低質咪仲好笑

咪撚再quote欣宜啦屌你老母

守龍咁勁但自己隊波仲係落後榜首8分最好笑

隊波嬴唔到關個龍事?
九唔撚搭八, 你老母生到你咁撚白痴既

係到笑改圖都繼續抽好撚劣質呀